講個笑話畀你聽，包你笑！

利物浦

三分鐘

笑撚到我, vvd有無後悔吾黎我鏝牙

垃圾利

死老豆咁樣

上錯賊船 驚一個carry唔到

利記世界最強

75m 又係輸😂😂😂

反唔到cup 我幫樓主含

75M肯定有用㗎 ，唔準咁話

幫我奶is ok

Ok

入黎意為係講普巴
我出返去先

柒下柒下

仲以為有1億後衛裝越位睇
我出返去先